## Тестовое задание 
### Дамп базы shop.sql


Задание было выполнено на YII2, чтобы сделать проверку, необходимо произвести миграцию базы по команде yii migrate/up. 
После миграции, скрипт запускается как "yii shop <Имя_файла с рашисрением csv>"

